\documentclass[titlepage,oneside,final,10pt]{extarticle}
\usepackage[paperheight=200mm, paperwidth=145mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{concrete} % Подключаем шрифты Concrete и Euler
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{indentfirst, csquotes,} % Красная строка и французские кавычки
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{verse}
\usepackage{fancyhdr} % Колонтитулы
\setlength{\headheight}{13pt} % По просьбе пакета fancyhdr
\usepackage{setspace} % Межстрочный интервал
\usepackage{perpage} % Сброс счётчика сносок
\usepackage[type={CC},
    modifier={zero},
    version={1.0},
]{doclicense}

\onehalfspacing{}
\widowpenalty=10000

\pagestyle{fancy}
\fancyfoot[C]{\textcolor{lightgray}{\doclicenseText}}

\author{Антон Карманов}
\title{Стихи и песни}
\date{Челябинск, 2020, 2023}

\newcommand{\attrib}[1]{%
\nopagebreak{\raggedleft\footnotesize #1\par}}

\begin{document}

\includepdf[]{cover/cover-a.pdf}

\maketitle

\doclicenseThis\pagebreak

\tableofcontents\pagebreak
\fancyhead[C]{\thepage}
\fancyhead[LR]{}

\input{poems/proklyatye.tex}\newpage
\input{poems/zapret.tex}\newpage
\input{poems/vibor.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/esly.tex}\newpage
\input{poems/knyaz.tex}\newpage
\input{poems/ya_hotel_lubit.tex}\newpage
\input{poems/okayanniy_son.tex}\newpage
\input{poems/mysli.tex}\newpage
\input{poems/izgoy.tex}\newpage
\input{poems/amnezia.tex}\newpage
\input{poems/temnaya_bashnya.tex}\newpage
\input{poems/pulya-dura.tex}\newpage
\input{poems/proshay_siren.tex}\newpage
\input{poems/proshay.tex}\newpage
\input{poems/smisla_net.tex}\newpage
\input{poems/dojdlivim_dnem.tex}\newpage
\input{poems/prohodit_vesnoy.tex}\newpage
\input{poems/tochno.tex}\newpage
\input{poems/gde_je.tex}\newpage
\input{poems/grust.tex}\newpage
\input{poems/na_novyi_god.tex}\newpage
\input{poems/mnogo-mnogo_dney.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/vzglad.tex}\newpage
\input{poems/pod_pricelom.tex}\newpage
\input{poems/vechnye_rassvety.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/konec.tex}\newpage
\input{poems/pesnya_bez_nameka.tex}\newpage
\input{poems/osennyaya.tex}\newpage
\input{poems/pepel.tex}\newpage
\input{poems/tuman.tex}\newpage
\input{poems/zvezdy.tex}\newpage
\input{poems/igra_svetov.tex}\newpage
\input{poems/predan.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/ubey.tex}\newpage
\input{poems/ubyica.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/chto_by_ponimala.tex}\newpage
\input{poems/ograda.tex}\newpage
\input{poems/vecher.tex}\newpage
\input{poems/teryaesh_cel.tex}\newpage
\input{poems/ty_tak_nujna_mne.tex}\newpage
\input{poems/podbityi.tex}\newpage
\input{poems/dolgo_li.tex}\newpage
\input{poems/po_doroge.tex}\newpage
\input{poems/to_li_osen.tex}\newpage
\input{poems/obelisk.tex}\newpage
\input{poems/ballada_vikinga.tex}\newpage
\input{poems/v_suete.tex}\newpage
\input{poems/slova.tex}\newpage
\input{poems/trava.tex}\newpage
\input{poems/tuda.tex}\newpage
\input{poems/padayut_zvezdi.tex}\newpage
\input{poems/lyudi_bivayut_raznye.tex}\newpage
\input{poems/vorony_krichaly.tex}\newpage
\input{poems/padal_sneg.tex}\newpage
\input{poems/ballada_o_bertolde.tex}\newpage
% FIXME \input{poems/gus.tex}\newpage
\input{poems/ya_vas_eval.tex}\newpage

\section*{Про заек}
\input{poems/odinochestvo_v_krovi.tex}\newpage
\input{poems/schastlivyi_kvaken.tex}\newpage

\includepdf{cover/cover-b.pdf}

\end{document}
